放假出街其實有咩好行???

放假出街真係諗唔到有咩好做???
平時放假多數都係係屋企睇下戲,
研究下啲鍾意既野,
但有時都想出下街行下
但又諗唔到做咩好